拜登俾trump bin c 秒殺

拜登:
我沒說過我反對開採頁岩油阿，你播影片試試阿

(一分鐘後)

川普推特:

Here you go @JoeBiden!

去片：

1

2

3

笑能左

4

拜登老啦

笑死

今天的我打倒昨天的我

5

Trump trump好波

留意下啲COMMENT都係屌侵

Hater嘛

不嬲都係咁 侵嘅人好少理

明明拜登又老又奶共, 成班人仲話會投佢
望住佢地好似望到家中廢老咁

6

Youtube 其實好多撐侵comment

大堆美國人什至全世界大都分慣左老美嘅免費蛋糕，唔分比佢哋會話美國仆街，然後支拿國俾粒糖就變親兄弟，仲會主動便賣撚哂自己技術出街笑死

7

8

好人只要1件壞事就會俾人屌到仆街
相反壞人只做1件好事就會俾人讚